這也能偷？小偷竟然超愛偷美國公路上的「69英里」標誌

公路邊通常會掛上標註公里數的號誌牌，方便用路人掌握自己在公路上的位置。美國華盛頓州的公路竟因為「號誌牌小偷」太猖獗，當局不得已只好更改號誌牌的設計。

綜合外電報導，美國計算長度的單位通常使用英里，美國華盛頓州交通局發現，公路上特定英里數的號誌牌特別容易被偷走，像是被稱為1種性愛姿勢的「69」、大麻的代稱「420」等等。

不堪其擾的華盛頓州交通局只好將69英里、420英里的號誌牌改為68.9英里、419.9英里，在某些路段則是連419.9英里都不設了，在419英里與421英里中間，直接留白不放號誌牌。華盛頓交通局表示，該州總共有8245個英里號誌牌，其中有大約200個被竊，民眾駕車在公路上，可能會時常發現號誌牌短少。

華盛頓州其實不是美國第1個設計創意號誌牌的地區，美國科羅拉多州早就有將420英里的號誌牌，改為419.9英里的先例。

187?

FL 個 miles 1 都成日比人偷
兩次去都唔見有

政府做法都幾幽默